如果搭的遇到黃堅海(13拳砌硬淨哥個肥撚)會點做？

親愛連登巴絲，我係經常搭的一族，唔知陣間搭的，如果遇著黃堅海架車，火起上黎會點做？求情緒G援

等有毫子跳價時，話到埗落車，博佢找齊頭
之後報警話找唔足
條撚樣肯定0捨1入

嘩！高章喎……
我剛才仲諗緊，個忍樣車內一定裝咗車cam，暗拍再加指控兜路可能唔work 添

剪頭髮係無用的, 如果佢咁驚人認出，不如去做面部抽脂啦

運輸處係咪應該，暫時吊銷佢牌照，直到審訊完畢？有片有真相，明顯地佢係有狂躁症、暴力傾向，乘客將生命交託再嚟啲咁嘅人手上？如果我係乘客，會好驚喎